何君堯去信顧委會投訴遭鏗鏘集針對 廣播處長梁家榮：追查真相節目難免令人感冒犯

【何君堯去信顧委會 稱遭《鏗鏘集》針對】
【梁家榮：追查真相節目難免令人感冒犯】

港台顧問委員會最新、7月31日的公開會議紀錄顯示，立法會議員何君堯去信顧委會，投訴 《鏗鏘集：721 誰主真相》記者在訪問中針對他。廣播處長梁家榮在會上表示，兩集關於「721 事件」的《鏗鏘集》，無論從新聞學、紀錄片、追查等角度，製作水準足以作為新聞學的教材和典範，認為此類追查真相節目，有時難免會令某些人感到冒犯，因而引來激烈反應。梁家榮表示，信件反映社會對「721 事件」仍看法紛陳，港台不會放棄任何一個角度跟進。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #721元朗事件

何妖怕港台查出自己就係721幕後主腦嘅話 咁當初咪撚仆出嚟接受人地訪問啦 以你嘅聰明才智去到人地個節目只會愈描愈黑架咋